中學生聽住！

知道你哋經濟能力有限，呢個幾月過海出嚟好大負擔，屋企人都唔會金援你地。

發夢成日見到你哋係地鐵站買單程飛係度倒晒身上啲錢出嚟籌旗，幾想問點解唔用機頂啲散銀呀？我哋擺得喺度就係俾自己人用！定你哋覺得我哋唔係自己人？

仲有，自己帶水出嚟，但港島呢邊買水貴！飲完自己嘅，人哋派水你有需要就拎！！！唔好捱壞自己！！！唔好怕醜！！！

手足們，見到中學生唔該強制將車飛散銀塞俾佢哋！大家坐埋一條船，唔好怕醜，有需要就講呀！！！

中學生、大學生們，現場物資/資金有需要拎，唔使怕醜，冇人會歧視你地

加油！

學生係拍醜啲，現場手足見到記得塞俾佢地同佢地講可以拎，唔係佢地唔好意思架

放得出嚟就係俾你地用！
你唔用又係益曬mtr架咋
同我用盡佢啊！

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

#160 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人漏低咗8張車飛喺中環站
Be water

Push

push
u guys deserve it

雖然我發夢係前線成日屌尻你地 但我當你地全部都係我細佬妹
有需要就開聲啦